九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

下星期一美國復會喇 ！
美國要處理外交事務咁多，點樣可以插隊要美國優先處理香港問題？
就係要靠大家今個星期日出嚟，話比美國知香港人既決心！盡快通過人權及民主法案！
你地都wfc,美國邊會理你？

香港人權與民主祈禱會
1330-1830 遮打花園集會
1400起 流水形式自發上美國領事館

*會為美國風災祈禱
*遮打將派發香港人權與民主宣言聯署紙
*會唱美國國歌揮旗海
希望大家可以練定唱美國國歌既第一段同帶美國國旗
*美領門前將設宣言連儂牆，供市民自發將聯署紙貼上

美國國歌：
美國國歌好難唱 不過我學咗喇

快啲入黎學唱美國國歌！！！

10月1號 萬人唱美國國歌有冇得諗？

唔好再講舉美國旗、唱美國國歌冇用

突發！Trump retweet 香港示威者揮美國旗 唱美國國歌

大家知唔知要幾難得先爆到一次美國政府出手幫香港?

美國國會提晒水：香港人需要向世界宣告──這是一場香港自治運動

【行動及公海】美國國會以為香港贏咗，9月8日出嚟 !

美國金融大鱷 Kyle Bass 分享大埔捉學生片段，要求盡早通過「香港人權法案」

美國眾議院議長佩洛西：最近數周的暴力升級……已導致人命傷亡

美國眾議院院長佩洛西Pelosi對於撒回一時正式回應

環時社評：若美國會通過香港法案將遭中國全面報復

【核彈！】美國國會中國委員會：香港示威關乎香港自治，並不是撤回條例就可以解決

撤回修例，原因不是國慶或美國法案，是因為真正的中共春袋將被挑逗

pis

Push

想係北角食完飯先去

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

好呀

第二張POSTER要周圍PO,好重要

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

908美領
831太子，我要cctv
721元朗

sir, this way

麻煩幫手推

push

推

你個PO太花了,我估無物人會有心睇

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

你不如凈係PO一張强而有力既,好過PO咁多,睇到眼都花,頭都暈

真係唔好意思

諗住將文宣組既努力都放晒上嚟

一樓放最重要既,文字先再補POSTER,POSTER夾住啲字就唔係幾好,有啲花

多謝你既提議

好驚唔會通過

無得諗咁多,唯有做文宣,睇下叫唔叫到人,俾美國知道香港人幾想條例可以過

呢個肯定要出

周圍都努力放緊文宣
但完全唔見身邊有朋友出POST 擔心無人去

真呀 一定要到

831 CCTV
907 機場
908 美領

而家唔想啲學生搞罷課,想佢地幫手係學校社區搞文宣多啲

面練定歌啦

返學染黃曬啲同學仔,然後再落社區染黃其他書友仔.
而家佢地搞罷課反而將佢地自己隔離左,感染唔到啲同學仔,嘥曬

去

我畢咗業好耐

多謝支持！

講開又講啫

推呀 推

美國會下周復會 舒默推動通過《香港人權與民主法案》

美國參議院民主黨領袖舒默說，國會下星期復會後，民主黨優先推動的其中一項工作，是通過《香港人權與民主法案》。他促請參議院共和黨領袖麥康奈爾，將兩黨提出的這項法案提上議程，要求華府每年交代是否繼續賦予香港特殊待遇，包括根據1992年美國的《香港政策法》，香港在貿易和商業上享有特權。舒默發表聲明說，中國共產黨的行動，針對香港人行使言論自由和其他基本的民主權利，美方作出回應至關重要。他強調，美方必須採取行動，向中國國家主席習近平展示，美國參議院與香港人肩並肩站在一起。

2019-09-06 10:44:20

借位&幫推

（P牌都睇唔過眼) FB要人 831受害者請盡快聯絡以下團體

老美出手前
請不要炒車

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

推埋呢個
黑警清算排名3大

終於有行動的POST

除了遊行集會， 還有什麼可以做？？

有美國議員認為香港已經爭取成功

我地唔可以鬆懈。。

今次仆街，人權民主法案有可能過唔到！

可以簽埋名
記得帶美旗同唱國歌

依家香港人覺得一定過咁，完全唔做野。

所以有時運動瓦解自己的手

港豬嘛 開始睇厭唔想理
覺得總有其他人做自己唔使理

集會有冇Nono?

其實真係好多另類港豬
一個風向已經無人理行動POST.

到時大家無旗可以用A4紙print頂住先都得！我地要旗海呀！

申請緊！

s

各有各post la 最緊要仲關心

PUSH

Push 每個人都是護旗手

學咗唱國歌未呀？

聽日見啦

聽日見！

推呀

幫推

高叫香港自治
我要雙普選

護旗手召喚
百萬旗海